[retro]懷舊手提遊戲機邊部好？

睇左幾部，好似各有各好，有無巴打玩開呢d，定oga算
同埋香港有無得賣？定只可以上網買

retroid pocket 2
行android，殼最靚，mon 640x480清過其他，可惜無touch mon，仲有好似只係第一代換殼

RK2020 就cpu好似勁d

RG350P
rg350改良版，350啱啱出嗰陣好多人都推介，但spec好似無update？

呢啲機等多幾代啦
流暢玩到PSP game 先算

睇review大部分psp game都流暢

PSV

RK2020 買左成個月, 唔好買, 叉電慢,
用 emuelec 係比 OGA用, 所以電量顯示唔準,
叉滿電都無指示燈, 垃圾.
DC , N64 ,NDS , PS 可暢玩.
PSP 好多GAME 都唔流暢,
但可暢玩 MH系列. 實況足球, 全民網球, 太鼓,DJMAX
建議買 RGB10, ZPG PRO , 起碼叉電快.
一係等周哥RG 351 有散熱, 叉滿電, 無電顯示.

RG350P 唔好買 , 上一代 4770 CPU , 只係出個靚殼, 就出新機, 賣到貴一貴.
玩唔到 PSP , N64 , DC, NDS 遊戲 , 垃圾.
依家買 RK3326 CPU , 呢類機 RGB 10 , ZPG PRO , RK2020
因為韓國出咗 OGA , 大陸廠先抄板出 3326 , 唔係照出 4770 改殼昆水..
買得呢類機, 手上已經有 一堆 NDS, PSV, PSP, NS 手提機
為儲遊戲大百科而買, 其實我買咗都好少玩
入滿 128GB 卡, 分類封面/預覽片. 遊戲大全好滿足
入GAME 係 linux ext4 , windows 要用 Paragon ExtFS for Windows 先睇到 EXT4 .
你會學到好多野. 128GB 刷 32GB IMG , 但係用 EXT4 格式..點樣擴容. 好好玩

學到野
其實係想買黎滿足番細個無玩gba ps1 pspsnes 有d經典野都想玩番

我google過下，mac要save落ext4好似唔係好穩定？係咪用mac唔洗諗

你有玩開邊部？可否分享下，想揾部㩒制手感好少少

呢啲機用唔用到retroarch
儲唔儲到retro achievement

第一部係行android，default都有retroarch，可以睇下條youtube 6:30

switch

想問邊部玩PSP GAME最好?
部肥P1000好撚慢

收部二手PSV自己破解
好撚順，PSP PSV GBA都玩到

我有部psv，不過冇破解，因為買左好多game

晒錢...

收返部啦，做工點都好過嗰啲奇奇怪怪嘅機
照玩到正版game（實體），係淆會ban PSN姐
而家係機內直接down到game，好方便

驚PSV入唔返PSN好過啦

BTW買PSV好過買所謂懷舊手提

部機得1GB ram好似少咗啲喎

Android機+模擬器

2DS/3DS 裝retroarch 得唔得？ 其他機都模擬唔到dual screen

NDS唔係有得用R6卡咩

二手psv 都係500左右，硬件好好多

係...
屋企有部唔捨得